其實我好想出去行下，但身體太差

。。。。。。。。。。

又係你

成日改名開膠POST

巴打身體有事？

唔知算唔算

可能個人對外界既聲音 影像 顏色 甚至天氣溫度都太敏感

而家條街熱少少我就好易唔舒服

我身體本身都好差

有冇試過睇中醫果類調理下？
可能體質問題

夜晚散下步呢